曼城雖然冇得踢歐聯，但仲有黨

相信政府！唔怕！

假圖，曼城會徽唔係隻鷹

假圖，阿古路由出世已經係白頭佬